馬明戴帽慶祝區

抵啦有詩泳好女仔唔要要絞婆賓泳

兩個都垃圾